我估就黎會long squeeze

好多人用孖展買股票
再插到大眾平均保證金後
持貨者會不問價平倉
以不合理既價格沽貨

昨日仲有 2.xM share 要掉，要睇埋聽日頂唔頂到 $150，頂到好大機會，頂唔到就 ...

係咪即係大插？

即係市場將會迎來特價

桿杆者都死哂
購買力去唔到以前咁勁